hea住玩好撚正

日日瞓到自然醒
食個晏去下一兩個景點
食埋夜晚再散下步
完全唔趕時間
同fd吹下水
欣賞到當地文化之餘又可以了解多啲個旅伴
真係好撚爽

希望下次同女去

去旅行都好似返工咁趕頭趕命咁真係好可悲

係 去玩仲chur過平時好反智